msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: luci-app-nginx\n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-20 13:56+0800\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Victor Tseng <palatis@palatis.pro>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.7\n"
"X-Poedit-Basepath: ../..\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: htdocs\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: root\n"

msgid "Locationss"
msgstr "位置"

#: htdocs/luci-static/resources/view/nginx/locations.js:38
msgid "Location files"
msgstr "位置檔案"

#: htdocs/luci-static/resources/view/nginx/locations.js:39
msgid "All <code>.locations</code> files under <code>/etc/nginx/conf.d</code>"
msgstr ""
"目錄 <code>/etc/nginx/conf.d</code> 下的所有 <code>.locations</code> 檔案"

#: htdocs/luci-static/resources/view/nginx/locations.js:43
msgid "Known location files"
msgstr "已知的位置檔案"

#: htdocs/luci-static/resources/view/nginx/locations.js:44
msgid ""
"We found those <code>.locations</code> files under <code>/etc/nginx/conf.d</"
"code>"
msgstr ""
"在 <code>/etc/nginx/conf.d</code> 目錄下找到這些 <code>.locations</code> 檔"
"案"

#: htdocs/luci-static/resources/view/nginx/servers.js:24
msgid "Nginx Servers"
msgstr "Nginx 伺服器"

#: htdocs/luci-static/resources/view/nginx/servers.js:25
msgid "Servers Configuration for Nginx"
msgstr "Nginx 伺服器設定"

#: htdocs/luci-static/resources/view/nginx/servers.js:29
msgid "All Servers"
msgstr "所有伺服器"

#: htdocs/luci-static/resources/view/nginx/servers.js:30
msgid "All of the known Nginx servers."
msgstr "所有已知的 Nginx 伺服器"

#: htdocs/luci-static/resources/view/nginx/servers.js:36
msgid "Listening on:"
msgstr "監聽："

#: htdocs/luci-static/resources/view/nginx/servers.js:40
msgid "Server Name:"
msgstr "伺服器名稱："

#: htdocs/luci-static/resources/view/nginx/servers.js:46
msgid "SSL Managed By UCI:"
msgstr "SSL 由 UCI 管理："

#: htdocs/luci-static/resources/view/nginx/servers.js:47
msgid "Set to any value other than self-signed to manage it yourself."
msgstr "設定成 self-signed 以外的任何選項表示由您自己管理。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/nginx/servers.js:51
msgid "SSL Certificate:"
msgstr "SSL 憑證："

#: htdocs/luci-static/resources/view/nginx/servers.js:55
msgid "SSL Certificate Key:"
msgstr "SSL 憑證金鑰："

#: htdocs/luci-static/resources/view/nginx/servers.js:59
msgid "SSL Session Cache Option:"
msgstr "SSL 工作階段快取選項："

#: htdocs/luci-static/resources/view/nginx/servers.js:64
msgid "SSL Session Timeout:"
msgstr "SSL 工作階段逾時："

#: htdocs/luci-static/resources/view/nginx/servers.js:70
msgid "Return:"
msgstr "回應："

#: htdocs/luci-static/resources/view/nginx/servers.js:75
msgid "Access Log:"
msgstr "操作日誌："

#: htdocs/luci-static/resources/view/nginx/status.js:72
msgid "Running"
msgstr "執行中"

#: htdocs/luci-static/resources/view/nginx/status.js:76
msgid "Stopped"
msgstr "已停止"

#: htdocs/luci-static/resources/view/nginx/status.js:80
#: htdocs/luci-static/resources/view/nginx/status.js:121
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

# msgid "Running"
# msgstr ""
# msgid "Stopped"
# msgstr ""
# msgid "Unknown"
# msgstr ""
#: htdocs/luci-static/resources/view/nginx/status.js:119
msgid "Nginx status:"
msgstr "Nginx 狀態："

#: htdocs/luci-static/resources/view/nginx/status.js:128
msgid "System"
msgstr "系統"

#: htdocs/luci-static/resources/view/nginx/status.js:128
msgid "Startup"
msgstr "正在啟動"

# msgid "System"
# msgid ""
# msgid "Startup"
# msgstr ""
#: htdocs/luci-static/resources/view/nginx/status.js:143
msgid "LuCI on Nginx:"
msgstr "LuCI 上的 Nginx："

#: htdocs/luci-static/resources/view/nginx/status.js:147
#: htdocs/luci-static/resources/view/nginx/status.js:177
msgid "Yes"
msgstr "是"

# msgid "Yes"
# msgstr ""
# msgid "No"
# msgstr ""
#: htdocs/luci-static/resources/view/nginx/status.js:150
#: htdocs/luci-static/resources/view/nginx/status.js:180
msgid "Install <code>curl</code> for this info."
msgstr "安裝 <code>curl</curl> 取得這項資訊。"

#: htdocs/luci-static/resources/view/nginx/status.js:158
msgid "Services"
msgstr "服務"

# msgid "Services"
# msgstr ""
#: htdocs/luci-static/resources/view/nginx/status.js:158
msgid "Nginx"
msgstr "Nginx"

#: htdocs/luci-static/resources/view/nginx/status.js:158
msgid "Servers"
msgstr "伺服器"

#: htdocs/luci-static/resources/view/nginx/status.js:173
msgid "Https Redirect Enabled:"
msgstr "啟用 Https 重新導向："

#: htdocs/luci-static/resources/view/nginx/status.js:190
msgid "Running Servers Count:"
msgstr "執行中伺服器數量："
